元朗自遊行

想告我非法集會？

我去買老婆餅
又愛吃B仔涼粉
各式其色
不限定黑色

為免比人打 我著full gear